當你考慮黎緊遊行唔上街

當你考慮黎緊遊行唔上街
請望住佢地對眼講。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一早預左出黎Shopping